[VIUTV] 《飛檳吧！男神》 星期一至五 2300-2330 (4)

2018 年有《一路向西伯利亞》，2020年再接再厲，原班溝女人馬《飛檳吧！男神》；走進馬來西亞檳城一個小島……上輯節目Jeffery及麒麟仔因過度投入，煞科後仍沉迷溝女，幾乎毁了大好前程。製作組抱著良心無謂害人，將節目加入全新元素；一邊溝女，一邊為「神秘大馬靚女」經營一個臨近執笠的小旅館！

黎學勤

louisMCM

Sulin

Miko

kaye.okayyyy

ch.99 星期三 23:00

mcm

fast

lm

貓貓mcm

有野篤到背脊
諗起素晴劇場版

mcm stay strong

我諗佢有一排都養唔返貓

兩個都真性情

mimi

佢啲眼淚喺個眼眶度轉緊

MCM

新po lm
mcm唔好咁傷心啦
加油

Mcm

Mcm好慘
我都想養貓但我驚當佢要走果陣我真係接受唔到

真兄弟

btw 下集選美cls

人妖黎架
阿dy又玩野

自己有養緊，都有諗過呢個問題
其實真係好大個心理陰影

Mcm加油

明明好傷心
鏡頭前仲要扮到好開心

啲姐姐

當你死過寵物就唔想養，知道好難受

睇到想喊
唔敢想像自己個隻有事個時自己會點

今集傷心完，聽晚大家要笑返
我都經歷過貓貓走左既痛😢

雖然好似唔係咁啱時候 但係有冇手足搵到christine ig

Jeffery真係一個好好嘅朋友，mcm要堅強

Mcm stay strong

我明
依家得返隻應該長命過我既龜龜 唔想養其他住了

帶貓睇醫生，打水都好攰，仲要返工。

但睇住佢係你身邊消逝會好難過。

試過有隻貓，我去探果陣已經嚴重脫水，而我又無野可以做到。佢仲好乖叫一叫我，我抱佢上大脾同佢打水，佢都古古古。第日人地通知我佢走咗。

我真係好驚，我唔想佢離開我，但又唔想佢辛苦

想養睇完又唔敢養

Mcm睇完忍唔住喊咗 好鍾意mimi亦都好驚自己隻貓會有病會離開我

幾時更新

Mcmtrivago
加油唔好喊

Btw今輯真係麻麻
D女唔掂 d任又唔好睇
仲要成日shift走左拍其他人

唔似上次西伯利亞咁 同一兩個女仔做一集
係咁轉女仔變咗好似好亂咁
同埋畀多幾集miko同christine出場啦

Miko

一樣，咩動物都係，上次去旅行，同隻狗相處左幾日，走果時我都喊，因為之後都唔會再見面

大馬(媽)小姐

又係呀dy

18歲人妻

上次杜汶澤玩過囉

MCM唔好咁傷心啦
錫返啖先

即係日本啲美魔女選舉

髮型似我

我突然諗起宮雪花

屌你阿dy咁串

個髮型似我

人妻

Dy好搞笑

真

最老嘅小姐

前幾年去沖繩都係，酒店附近有隻浪貓
見左佢兩晚，走個下真係好唔舍得

會唔會係度咗

dy哥發悔氣

沖繩流浪貓

佢嘅人生堪稱傳奇

MCM唔係應該驚講粗口咩

d浪浪肯同你玩咁好
見親D貓有九成唔係想咬我就係調頭走

賓妹黎喎呢個

我覺得阿dy似係講錯咁 只係個語氣差啲

Chok撚完對波未

Sophia個樣…

個樣成隻青蛙咁

每一刻都講鹹濕野

唔講得咸濕野咁Mcm可以收皮

咸濕仔MCM

膠巴個樣係咪似虐貓狂徒

好似pepe

係咪人妖黎架？

pepe

陰濕

sophia

第六個女朋友

Pepe比佢可愛

屌

個樣唔差嘅 係唔夠miko同christine咁正

係殘波岬附近

Guess

guess

guess
笑死
以前小學都搞錯過

係啦 角色設定啫

呢個節目經費係咪勁少夾硬拍

製片咁串嘅

佢地三個一齊 幾正

成日都話我係製片嚟 但係打錯字

大媽嚟了

啊dy好搞笑

成個張達明咁

我係製片

係咪預期係酒店賺到錢用嚟做經費

drag queen黎架

我反而覺得低成本先啱佢哋鳩嘅性格

間民宿應該係啊dy㗎.

CLS呢個咩look嚟

張繼聰

屌嘔撚左出黎

張繼聰扮女？

Trivago 又知mcm幾幼…

幾佩服呢啲人 着成咁係咁多人面前表演都要幾大勇氣

條友有d似全民造星1個個大姨媽

成個湯駿業咁

佢個打扮好出

d安排都勁鳩夾硬黎咁

唔係大叔嚟咩

今集好睇過微辣fog哥

Trivago 個樣

張繼聰嚟嘅屌

Jm9

Trivago個樣
仲衰過摘木瓜

Jeffrey俾人姦咗咁

條友hi大咗

Trivago 俾人污辱左

呀~

好放得開 好鍾意呢啲人

好似林漪淇

好恐怖

張繼聰？

好老尷

嗰兩集就算啦 剩係睇trivago mcm miko算

被雞了

佢成個詹瑞文咁樣扮嘢

張繼聰幾時過左viutv

有冇人覺得今次啲女麻麻 西伯利亞嗰輯正啲

成集好尷尬,咩事...

好似湯鎮業扮女人

佢真係頂唔緊

我都覺，好似

笑Q死我

Trivago 個樣

Cap 唔到佢反白眼

我屌你咩

張繼聰呀屌

美后定美媽？

哇屌

似

杜生嗰節目上次咪搞過馬拉小姐選舉囉

Both

成班女都好重覺膠味

邊個50路？同我出嚟！

1號成個陳貝兒咁

3號

去撚左泰國咁

2號2x歲？廿年前？

小梅呀而家

頂唔緊

2X

啲樣膠到

jessica白番d應該好睇

6

走佬去馬拉咪做過差唔多既題材

王馨平

呢集咩黎 好恐怖

jessica li 食得過

視覺年齡

讓哂比你…

痴撚線個個都Milf

6號幾正

16歲就人妻

我全都要

嘩，無得幾個 cap 得落手

二號2x歲?
廿幾對呀

外幣投資

美金

叫美金

嚇撚到我

杜汶澤嗰班靚好多呀

6號

屌
好撚核突
同大陸d 大媽一尻樣
仲話有特色
屌你地老母

視覺年齡呀

Pinky Pinky

Pinky pinky

1號舊蘋果肌硬到...

視覺年齡不詳嗰啲係咪連作都唔好意思

食到咁偏

想像唔到點解馬拉可以出到明幀同miko呢d女

Cls

有個幾似黃心穎

笑死

睇樓妹屌打哂

萬中無一

筆直問題 今次搵班阿嬸

可能後生好正
但殘左

2號

不過我覺得搵靚女反而仲尷
都係搵啲冇咁靚嘅先好笑

上陳貝兒
下黃心穎

杜汶澤令我對馬拉妹期待過高

頂班阿嬋上節目做乜嘢丫，晚飯都嘔晒出嚟

我係阿澤肯定當場捉佢入房

西伯利亞個個靚女，馬拉就係咁搵騎呢怪

呢條友好好笑

佢哋都 摸得女多啦要找數

尋日啤梨晚報有講秋雯

G殺咁

前晚先俾人昆左唱淫K , 今集又俾人抽水🤣

游水大媽

倖存者偏差
好似睇完日劇以為日本一街都係靚女咁

期待點相

戴眼鏡好正

阿Dy哥好帶歇丫

Trivago戴眼鏡

點解咁熱，呀Dy仲着到長袖衫

阿Dy搵佳麗，啲taste

我係製片嚟㗎

咁多獎
豬肉獎

美後

嗚呀

美魔后真係好正

佢地應該熱慣哂

有個好似人妖
顴骨好高嗰個

你講先見到

Trivago個底已經係高質，好難唔襯

點解係黑白

黑白色 慳到咁

有個真係好撚恐怖

全能獎

彩print都唔夠錢

楊美金同個咩虹就摺埋啦

d女係咪dy係d酒吧揾翻來

真係幾似賓穎

馬拉而家都係用殘體
唔識分「後」同「后」

屌 個咩碧霞好柒…:

點解馬拉妹把聲通常都咁沉

個個身材都勁，但個化裝有D嚇人，係咪馬拉特色？

好難吸引到人去睇囉

連詩雅咁既形狀

硬係覺得有棍

有啲好撚樣衰

哇 差咁遠

變身前後差咁遠

廣東話

堅持講廣東話

個阿叔應該係專業，唔好笑鳩佢。

今集有d悶

廣東話
Trivago

屌 個咩碧霞成個黑魔后咁

女主持表現我覺得幾好

會唔會有泳裝環節

G持trivago

d囡行得ok喎

咩料

我同佢哋個反應一樣

真drag queen?

男人嚟？

想睇francis泳裝

嘩

人妖

男人黎嫁嘛？

男人？？

佢兩個個樣好正

trivago塊面好紅

人妖同偽娘有咩分別

大佬你今集俾咁多人妖我睇

明顯係人妖嚟

今集做乜撚呀

佢碌鳩…

啱啱開始睇
班女係咩人嚟

今集好恐怖

人妖睇得出係男人 偽娘似女人

依家睇緊

兩個主持好似唔係好夠放
個節奏太慢
D環節都悶悶地

MCM個樣

Wa 我屌你老母

mcm隻眼突哂

男人一字碼，蛋蛋爆咗未？

好大碌

點解好似微辣開始越黎越重口味

嗰個4號真係唔係人妖？

巴打係咪突然覺得啲女都唔係咁差

屌今集做乜撚

屌你成件事無一part係啱嘅

男人心一字碼

原來係咁

2號成個支那大媽咁

執完爭咁遠嘅

重口味測試

好正呀西裝

啊dy好似好火

d妝使唔使咁濃

屌 有幾個化到咁撚樣都好樣衰

所以化妝幾緊要

阿dy 屌緊

MCM做咩事

阿dy把閪聲好嘈

好惡

咁撚惡嘅

邊個咁撚惡
係咁屌你老母

醒少少啦屌你老母

笑死個導演

可想而知素顏有幾恐怖

惡到咁

屌埋老母

邊個提場 笑撚死

係咁屌

應該係dy

今集點解咁重口味

CLS

錯漏百出

阿dy

邊個鬧

阿dy?

怒屌

把聲好想屌人老母

Dy勁嬲

醒少少 唔駛俾人屌

我係制片丫

阿 dy 原來可以咁撚惡

首歌係咪港姐

阿DY真嬲屌鳩佢地

阿dy周圍溝女

監制惡撚到

睇緊乜撚嘢係咪玩鳩我哋

眼鏡look Trivago

阿dy先係 big boss。

又戴眼鏡

錯呀！！！

成個導演咁

果然係制片

阿dy笑撚死

Trivago 戴眼鏡好睇d

美后啊屌你老母

阿製片

Trivago道歉好好笑

成個選美崩壞左

欺文敗類嗰啲咁

mcm都係唔好去做mc啦
個格都唔似

MCM好似比人鬧到淆咗

邊個狂屌? 阿DEE

阿dy惡撚到

頭先個男人 係撻親碌鳩定點

我係製片呀
屌你老母。醒d啦

好似中學生第一次上枱咁

Dy哥

個個導演係片場都係咁上下架啦

笑到仆街

其實dy 係pro

係好撚惡

但講野講到好似死左人咁

Travago 同mcm 唔係好放咁

今集唔知睇咗乜撚嘢 但都好過睇微辣

Dy哥呢幾下真係全集最好笑

咁佢地真係有啲求其😂
阿dy應該碌左唔少人情牌 壇野唔可以太7

成個grad din毒撚咁

真
片場啲粗口多到痴線 差在係細細聲講定係大屌

真係阿dy？
條撚樣鬧人果陣冇口音嘅

阿dy應該放左成擔心機落呢壇野到，所以好緊張咁

雖然好撚惡 但又冇屌錯

現場果d係行定排演

都係影下硬照好喇🤣

如果現場睇應該好正

似係中學啲event唔夠mc臨時搵人嚟做咁

可能係搵左贊助商

微辣兩集最差最悶

Mcm做咩高左

可能係導演

係 佢地唔夠認真

本身中間有d悶
呢幾下真屌

醒少少啦，屌~老母

原來要咁認真
以為成個show都係一貫濕鳩風格

毫不留情大聲咁屌

iu

應該係導演屌，啲粗口太純正

有冇DY ig

Dy哥心諗，我瞓身出來搞你班友玩玩下
我制片來咖

聽聲唔似阿dy喎
講嘢方式語氣似香港人多d

好可愛
好想屌到佢喊

依家就係太求鳩其咁
搞到似搵咗好多人返嚟做小丑咁

第一次見mcm咁淆俾啊dy屌哂老母咁

屌你 咁撚認真就咪比咁少時間人準備啦 扮認真

我又明佢心情喎
話哂阿dy拍完呢個節目都仲要係馬拉打滾
做臭朵就仆街

沙膽哥都淆底

見到都覺得慘 第一次做又唔識又冇時間準備 俾人屌到開花

好多producer都係咁 第一次做都係大屌
不過mcm同trivago都咁淆真係第一次見

覺唔覺埋黎睇埋黎玩呢個節目好on9

都係睇yo仔, 冇yo仔就唔睇

呢個都唔係問題黎啦

三次元都有小夫頭既人

已經棄咗好撚耐

終於知道點解呢套冇筆直

因為“d筆直去曬薑濤度”（杜生講）

又佳麗

Jeffery 好似好緊張

我拎到一千蚊我會放棄

d妝濃過人妖

呢啲美后你睇埋我嗰份…

MCM 個語氣真係做唔到MC

agger

有冇mcm 恤衫手拎西裝圖

成日形住啲美后個feel好似張慧儀

都係做model好啲

又係佳麗？美后啊

黃小雨似4x歲大媽…

佳麗定美后

mcm仲講緊佳麗

班美后其實經驗都好夠

mcm 啲「佳麗」

啲燈光勁怪

真係屌唔醒

轉晒講佳麗了

影到鬼咁

睇落好cheap
好似大陸啲disco

1號

1號OK

頭先mcm同條女話自己係mc
trivago又堅持話自己係司儀我笑撚左出聲

隻pepe做mc都幾勁

女司儀好大個黑眼圈

個個塊面青晒 成隻鬼咁

4號真係好撚恐怖

水族館咁

4號真係唔得

旁白lead全場就真

MCM真係內斂毒撚格

個鬼仔

一般咋

黑絲呀

佢哋個樣好嫌棄

Trivago 扮enjoy 又扮得幾似

嚇死個鬼佬

個肚腩

佢哋個樣好好笑

嘩屌你條溝

trivago厭惡個樣好靚仔

Trivago著正裝真係好無敵

mcm個樣

真係有觀眾嘅

條仔好似夾硬扯佢哋兩個

現場其實有無觀眾

我淨係覺得佢心諗咪撚搞我啦

個黑魔后真係搞唔掂

頭先個 shot 好似唔少

啲青色光打落塊面度成隻鬼咁

Thx 但有冇第二張 佢反咗眼

有個超大波

mcm同jerrery好似比人強姦緊

好靚仔喎
比佢電親
mrtn巴有冇cap到
想j

今集真係唔係好掂

90年代大陸夜總會
樣都睇唔清選咩美

lailailailailailai

異國文化真係唔了解

啲音樂同啲妝好似睇緊人妖show

火熱動感lalala

群魔亂舞

跳得唔齊係唔係正常

本身嫌棄樣，但之後扯條呔個下j左

成個feel好山寨

好撚正

佢哋幾時先肯叫返美后
係咪又想俾人屌

我都想問
好似亂咁揈

得一號叫正常樣架啦…

首歌

我都唔想，已盡力 cap

呀, 啱啱有：

成個show都好夾硬

應該已經放棄咗

梗係啦 個個都有獎屌你

豬肉獎

一人一個獎

選美呢d一開始就有答案啦
搞幾個鐘都on99

雞麗

講錯名

5號雞麗

太公分豬肉

名都講錯

un幾下就全能獎…

洪清麗

個獎寫住美後 係咪以為后係殘體

屌最後係分豬肉

人人都有獎

Jeffrey把聲好啱做MC

係啦 有贊助 參加者又認真
導演都屌得啱既

無哂屌鬼嗰part

Viu T姐

原來係認真野來，有國際名人

有冇邊個食白果

不如講哂所有啦

正 如果sophia係老闆

原來老細已經出現咗

笑撚死

Sophia個樣真係好似青蛙

老闆

估下邊個
屌你trivago講晒

阿dy先係老闆

無論邊個係老細都毫不意外

其實衰過小學d司儀

我製片嚟㗎

有聲

1號好正

小學好嚴謹嫁，每個流程都好準確，係悶d

本來淨係覺得好似一樣野，又up唔出，宜家知啦

周雲冰

今晚最後一集？

Pepe

好似泰國人妖show，睇完想洗眼

又戴眼鏡引死人咩

即係老細係邊個?

又人妖秀?

重點來啦

有伏味

周雲冰係邊個嚟
有幾“國際”

我真係覺得阿dee係老板

不是

肥妹

冇晒尋日D鬧人

有肚腩

咁都女人味？

嘩 呢條女真係一睇就知淫

下又有個老婆懷孕

我見個節目表 下個星期都仲有

好仆街😂

Trivago塊面好紅

實好砌

佢啲相同真人有啲分別

雖然唔靚 但係幾好笑容

乜柒都冇開

但又去摘木瓜

人妖你地試過啦
避咩

個女仔唔係最靚 不過個feel又幾正

Trivago戴咗眼鏡個樣好淫賤

trivago戴眼鏡真係正

好彩人妖冇開 把口咁衰

diu......得我覺得呢個肥妹幾吸引.......

又話pepe係佢條女

想揑到trivago個肚腩紅哂

Trivago 揸車

呢d真係好易做好照騙

你唔係唯一

唔係呀 我覺得唔錯

條女隻眼好似俾人打腫左

穎穎就差唔多

Fingfing

酒駕

又係呢條橋 .... 諗起木瓜

正

安全帶界咗成個肚腩出嚟

順眼自然囉 唔係靚 我覺得好過啲化到企街咁

正正常常囉
又唔係樣衰但係又唔係特別靚

馬拉小姐十強

呢條女個口咩事……

Hi都走音

Hi你

單手呔J死

我次次都見唔到

呢個正常D

fing fing

啲牙

Trivago又然

wingwing OK喎

又係話trivago高啲

係邊度嚟點解成日喺度影

Travago 高一點點

OK啊幾自然

穎穎有啲𡃁妹MK feel Carmen正好多

我們揸車要多久jeffery即刻恥笑mcm

直頭係非禮

呢個笑得好燦爛

肥妹好啲喎
穎穎好黑

豬圓玉潤又幾正

叫條 忘不了你就仆街

我係女我覺得carmen正好多喎

條女勁冧TRIVAGO

條條女見到trivago都濕晒咁滯

召喚Trivago 女朋友
主動攬人條腰

見唔到就算啦
費事破壞你嘅想像

trivago 真係好撚正 omg
my 口水

對Trivago起痰

我係仔都覺得carmen正啲

穎穎㗳哂糖 直情想食左trivago咁

主動出擊

wing wing 真係好冧trivago

WingWing

副眼鏡放頸後係咩玩法

條女係咪想食咗trivago

隻眼想點

又係阿Dy

阿dy又喺度

個樣

Trivago坐喺度呼吸都會然

跳舞好撚難架

點帶都靚仔

Trivago係型既 講真

啲馬拉妹好冧trivago

鍾意Carmen 多d

dy哥又K房

Mcm唱歌

有ptsd

Trivago 同mcm唱得ok喎

我製片黎㗎

Mcm竟然係唱國語版

dy哥屌老母先

肥妹幾靚

Travago mic stand

間K房好大陸

咁多集好似係得呀Miko鍾意Louis?

高大又個樣有啲鬼佬feel

Mcm如果睇吓鬚又着恤衫嘅話條女一定勁冧

佢拍埋去TRIVAGO到輸晒
成個格太爛滾

一開始見trivago廣告以為係abc

個穎穎好似好想比Trivago 屌咁

佢鍾意啲活潑啲 其他鍾意穩重啲

認真吊帶裙女仔係咁多集最自然又cute

馬拉文一學就識

最高質既嗰個迷佢已經夠哂啦

真係幾gfable

係有啲娘
但真係大

個樣好似啲專業才盡類型

mcm戴返眼鏡同著老西 可以同trivago一戰

穎穎有啲雞格

Wing想要下場

肥妹仔有肉地又幾正

夜少少得唔得

我係女都認同 又白又有肉地

咁先有佬味

個穎穎唔想走

有無carmen ig

唔想走 真係好冧trivago

因為佢係咁姣鳩trivago

有冇ching有條女ig?

Trivago個樣真係幾屈，有亞洲男人既樣又有鬼佬既身型同感覺。

肥妹個樣還可以，但對麒麟臂真係

穎穎唔想走架
想同Trivago有下場架

沒有人

我認知馬拉文 =普通話粵語英文

個問題係佢拍着trivago好輸蝕

對住Trivago濕哂

情侣裝

仆街 沒有人

即係邊個係老闆

用呢首真係好仆街

咁究竟邊個係老細

穎頴一睇就知係有靚仔就黐埋去嗰啲唔介意玩一夜情

班佳麗

唔係Carman話走穎穎食咗Trivago都似

成個夜總會媽媽生加班雞咁

想捉個mv導演出黎打

最後原來阿dy先係老細

吓, 個兩個女仔就真係走左冇下文

Carmen靚喎好自然
Wingwing可以話係樣衰

拍埋去MCM好似細路仔扮大人

下集兩個

睇咗咁多集得嗰個係叫ok

聽日兩條女個樣咁膠既

Double may

mcm扮阿Dy

Trivago

兄弟唔怕啦 market唔同😂

穎穎明顯想下場

星期一兩個好似幾pure 定係我睇錯

個ck都唔差嘅

個穎穎嗒哂糖咁

Trivago 到底幾高

真
你見佢一見到Trivago 都high high地

好明顯已經濕晒

阿Dy玩埋一份

同carmen比係爭咗少少嘅
但都叫ok

你唔提都諗唔起星期一先有得睇

穎頴濕哂啦

Carmen肉地好正

唔洗太高，有175以上已經夠
佢個樣俾人感覺就係高

女朋友就最好搵肥妹果type
又唔會夜蒲

christine先正喎ching

難得亞洲人留鬚好睇
已經係金城武竹野內豐果種級數

鏡頭後可能有你唔知呢

已經唔記得係邊個

ck姐都幾gfable呀

而且係幼齒喎

肥有得減, 整容唔係咁易呀

拍落carmen 度，wingwing 成個mk 妹咁。同個名一樣wingwing 地

下集有個幾正

因為識煮嘢食

下週：

下次開post使唔使貼返晒所有出現過嘅女

尋日預告又好似話有咩任務之類
諗住有D野搞

點知真係去下吃喝玩樂就算

臨老入草叢

正呀 chill club 有盧巧音

高質幾好睇

白衫係who
對奶就跌

溝肥妹係一種投資

幾年前睇trivago廣告心諗，條撚樣咁樣衰點解可以做model

大過少少先知自己輸曬

Carmen

箍牙妹 夠pure
有冇人起到ig

你肯定睇錯，你睇吓上面張相白衫嗰個

反而上節目正啲喎

點解可以咁專業

之前我一直以為佢係老細嚟㖭

個樣好恐怖

但無身高
得170

好正喎，嗰陣好似瘦啲添喎

佢擺啲pose好娘下

身型好
睇落唔似矮
同仇B一樣

jeffery 182

carmen 個feel唔爛玩，個穎穎就夜蒲開、排牙又唔得

覺得佢個妝如果化好啲會靚好多

Trivago唔係181咩

Trivago想屌佢，佢一定閪衝

mcm都172cm la

唔係 viutv搵佢做節目，我都唔知trivago 係香港人

sor自膠
mcm先170
trivago 18x

Carmen正好多

viu呢下真係高招

carmen個feel純好多 唔似個wingwing咁mk
仲要carmen笑容咁好

yes
睇錯

所以Trivago一開始已經話有女人味賢妻feel

穎穎好正
有冇人有佢ig?

上次一路向西伯利亞去蒙古，先發覺佢真係好似蒙古人

已經封左盤
唔怪之得趕住走

以前睇又真係覺得佢柒

仲聽日 聽日星期六無得睇呀

我覺得個wingwing 反而想要wingwing個ig

一開始嗰陣只係覺得 呢條友留鬚留得幾靚
但係識多啲之後覺得trivago

btw jj插沙求christine ig

好笑得嚟又成熟 成身佬味 屈機

娟姐同trivago又蝦人

又話唔講得佳麗？

12秒有joey

＋1
跪求

咩事 新節目？

呢個娟姐係咩人？

冇睇金剛果套咩？ 全日情侶診所都好正

冇睇金剛，完咗黃秋生冇追

今輯真係唔知做乜鳩
比D阿嬸黎，我DLLM Viu

娟姐幾搞笑又真 想睇多啲

上Viu網睇返先

Ig : yingj__

謝謝大神

wingwing都有 可唔可以施捨埋christine ig畀細佬我

christine係邊個已經唔記得咗，太多女

睇相唔係好掂
大馬女咁鐘意P到D相咁誇張

長髮箍牙妹

知邊個啦但搵唔到ig

真係好想同mcm做fd
平時同佢9up一定好開心

btw 西伯利亞好睇過呢輯好多
今集可能驚d女聽得明佢地講咩冇上輯咁放(同埋mcm條女又跟埋去

個衰仔戴返眼鏡真係j到出血
Mcm同trivago戴多啲啦

Jeffery得好少戴眼鏡

阿dy今日戲份好重好似

呀dy

今日係咪有得睇Trivago 肚腩

I am gay
係咪上一集嚟？

寵物小精靈， 挑戰者專 匿埋草叢

上上一集

真係好似肥咗

最細嘅州都好大

MCM：有無女呀

用撚哂啦

阿dy個撚樣

白衫嗰個有啲似馬蹄露

今集啲女好路人

白衫幾正

白衫ok喎

好似幾大

其實d女可摸耳好少少

婉儀有啲似臭閪何式凝

德國妹

今集啲女

屌你著唔入對鞋

白衫似有E cup

勁大

係旺中求其揀兩件都正過佢地

講還講...

夠坪未？

白色果個會唔會有枝棍

白衫得喎

trivago : 拖咗喇～

Trivago真係拖到實一實

我製作人嚟㗎

想睇打籃球

驗眼 咁都E？

彈上黎

D女

混血妹得喎

唉濕撚晒

好想打佢個籃球

我製片嚟㗎！

個樣成個人妖咁

拖到實一實

件白衫窄到

混血個側面唔掂

好多嘟

冇e都D la 隊奶墮到。。

成個人妖咁wor

變左訪問阿DY

係咁講有味野

兩個到唔掂

18禁

我屌你老母走撚晒

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

CLS

呢一對幾好喎

泰國

un mcm

屌 mcm喺度un

好鬼正

今集啲囡唔掂

頂唔順兩位大帝

一大遮三醜

mcm想做咩

成熟派Trivago又然

搞唔掂

撚鳩阿dy

對波幾正咁

第一次聽到竟然話MCM成熟穩重

A few moments later⋯⋯

女話MCM成熟

上集嗰兩個正好多

終於有人讚MCM成熟穩重

兩個都好醜

阿Dy 好正

但同呢兩條女好唔襯 三父女咁

三度混血算係咁啦

下面嗰個後面啲相係得㗎喎

louis成熟穩重

Louis成熟穩重？

用右手食 記往

mcm媾到miko 畀trivago贏下又有咩所謂

白衫

50路喎

白衫好大波

我喜歡大包米

大包米

喜歡大包米

側面有啲似馬蹄露

馬拉同印度人一樣

好大包米

賤凝不了

我喜歡大包

今集MCM 岩feel D. 兩條女Young

mcm鍾意大包米

大包米好撚好笑

攝pat又要話你知咩

louis每一句都意淫

白衫 cls

白衫女件外套拉唔拉埋到鏈

個何式凝咁嘅女冇著褲？

Trivago 仲可以揸埋車抵請

買水晶做咩？

頭髮比較重要

一睇就知呃人啦
水晶

女：MCM成熟穩重

屌你，睇完你呢句即係望一望條女個樣

似呃人D手信店

老闆識廣東話

馬來西亞人台灣人 講普通話我覺得好聽
但大陸人一個普通話就覺得好難聽， 係我唔鍾意佢哋先有咁嘅結果定係真係難聽

係

成碌鳩咁…

間水晶店呃錢到

買碌鳩？

笑撚死 成碌野咁

真係難聽
台灣仲好聽

屌你阿dy應該同mcm好啱傾

粗幼度

阿姆斯特朗砲

重點係點解mcm睇過

買69擺屋企

個水晶好似碌假狗咁

係阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

你唔鍾意捲舌定唔鍾意大聲

染金左個頭柒左

成碌鳩咁

去廁所見到掛？

完成度真高呀喂

咁似飯腳囡

水晶腳囡

屌，完全唔同樣嘅

D捲舌本身已經唔吸引

Karen

係新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲

但好L大波

啱啱落田見到

係一支野左右兩邊擺個波姐

隻金金過頭

係真係好撚難聽
語氣唔好都算
個個字條脷打撚曬蛇餅咁來講
仲要加插唔撚知嘅方言
哏耳到仆街

老咗就惨，dum到落肚臍

好多廣東人、閩南人移民，本身嘅語言冇捲脷
你會見到台灣好多人講zh ch sh變成z c s
北佬好多係唔係都捲一餐，仲有嗰啲xx兒，仲有字同字之間成日連住，聽落好un耳

波大搭救

嘩屌 張張相件衫都係就嚟爆咁

大陸要睇邊到，廣東同福建都唔錯，但東北啲捲脷就好難聽

MK妹

仲要係假波

mcm和jefferylai都在追蹤

coffee?

兩樣都有啲

成日覺得美女郊遊遊個名好意淫
係我心邪定點

係囉 嬲

秦國同檳城好近？

Mcm成日講淫嘢

去埋泰國

檳城個邊過泰國好近

好想同佢地瘋狂打籃球

其實買咁多米做咩????

檳城過完大橋直上泰國
通常叫「合仔」

下個禮拜

Double S 啊
之前無睇《辣伙頭》？

泰國？

老闆仲靚過個兩條女

主持可以俾多d表情

mcm個ig 有follow人？

老闆個樣唔錯

有冇follow其他
Miko一定有

thx

個老闆仲正

律師同欣妍丫

仲貴個馬來

垃圾

個老闆開始西面

睇咗少少，鄧月平入四強果集。

你老味呀

你老味

狂屌阿dy

第一次見阿dy咁無霸氣

又老點

我製片黎架

我睇到阿dy淆底好好笑

平香料，又點多獲？